\section{Funkcijas}

    Orģinālajā sistēmā ir vairākas funkcijas, kas tiek izmantotas priekš aprēķiniem un jaunu ierakstu izveidošanas
    daļa no šīm funkcijām tika pārvērstas un aizstātas ar SQL funkcijām.

    Funkciju izsaukšana strādā tāpatās kā skatu izsaukšana. Funkcijas tiek izsauktas no Python.

    \input{pages/functionPages/function1Page.tex}

    \input{pages/functionPages/function2Page.tex}

    \input{pages/functionPages/function3Page.tex}

    \input{pages/functionPages/function4Page.tex}

    \pagebreak